記唔記得自己學號係乜?

小學到中學差唔多年年分班咁滯，但嚟嚟去去都係兩三個數字
22~24都拎過，中中挺挺好少比人嗌答問題，而家買六合彩都會用呢幾個數字

11 12

27 19 20都有

樓主姓李

456

中1-3 2號
中4-6 1號

5-10

17~26

chan?

陳生你好

小學到中學都係1號

咁多年嚟都係6-8,小學到中學都係

可能係歐生？

啲大陸閪一定係最尾幾個，邊有人個姓係 XYZ 呢啲咁後

2 永遠都係2
口試實係我先 好慘

中一二三13 14 16
高中 25

567

姓歐/歐陽？

4號

唔係
只係咁啱撞唔到a字頭嘅人

仲以為識你嘅添

6年2346年1

6-10都試過

22-25
全班40人左右

18, 29

23-31

中小學12年
範圍係5-8號
最多係6號

30

F1 33
F2 32
F3 31
F4-6 29
好似係

18
21
22
好似有一年係17

26-30

姓陳通常都係一至五

幼稚園 80號
好似係跟鞋櫃no(?)
每年有人走 每年有新生就會果到計起
小一至中四 1號
中五 中六有個留級生 係我前面
所以2號

13 14

小學9
中學17
無變過

最大試過40

永遠1號 考試一撚定坐最前屌佢

岩岩至暑假，邊會唔記得

小學14, 中學9

班號 11 12 16
學號 050xx
I大學號 1000388xx

1-6

最細試過17 最大好似24都有

7-11

13 8 12 9
其他唔記得啦

姓袁既得罪你啲乜？

20-26

24-28

小學20~28
中學18~23

15
21
24

3-6

六年小學 六年中學

都係7號

21最多，其次27

楊

小學到中學都係1-4號

大部份時間都係1/2號

除非前面有區/區陽

你姓陳？

中一至三 22-24
中四至五 19
中六至七 14

456wing

33

32 初戀條女7號

好難唔係姓陳

永久6號

姓畢/包/查都有機會

莊？

永遠都係3x

4-6號都有過

小學到中學年年都係19 20 21呢三個數字

YE
ZHANG
ZHOU
XIA

4567都有試過

莊唔係C咩？

小1 到中7 號係8 號

基本都係25號

你地學號有冇分男女先後？
我中學係排曬所有男，之後先到女

6531
有無師兄弟

小學7/8
中學2/4/5

小學557788
中學778888

6-8號

巴打姓張/鍾/陳？

4 5 6 7

19

1 , 永遠考試死先

都係C頭架啦 不過係周

34

Yeung 楊
Yip 葉
Yu 余
Yuen 袁
姓呢啲既香港人得罪你
比你屈做大陸閪

小學好似係9-10號
中學就3x號

12年 範圍由16-27都試過

25479 入冊

小學222222
中學2222222
永遠前面都有條撚樣頂住

我好似中一至中五都係12號

歐？陳？

包係pao

21 23 22 18 19

姓葉點算

28, 29, 30, 34

小學34 35
中學16 17 18

最細好似試過5號
最大10號

39/38/38/38/38/28/28 大概係咁

小學12
中學4

6107

11-15

姓歐？

13 15 24

1-6都試過

2，5-7
我姓鄭，有年分班喺5-7咁上下搵自己個名
掃極都無，嚇得我
居然去咗2號，講緊全班41人。

長期頭四，好撚怕考試要由尾到頭

姓陳

姓歐
但未試過頭3學號

1

男仔排先
文科班得9個男仔

7號 永遠都係七號

小學1 中學2

留意到好多巴打姓黃/王

長期1號， 有年試過2號覺得好幸福

一定係1號

30～35
長期最後幾個

永遠的1
做乜都死先

咁姓黃嗰啲都好撚慘

25至27 40都試過

13 19 20 22 25

你好何絲

你好林絲

6,7,9